港台phone in: 沙咀道李太，舊年擲磚堵路搞到無車搭，老公自19 年9月1日被辭退，僱主聽到住沙咀道都唔請

！！！老公做大廚，女人做病人服務助理，老公無晒自尊心

作文大賽？

作到產房部份未？

笑撚死左

2020 年荃灣西開左Donki 荃城匯 海痴戀咁多餐廳佢瞓醒未

真係好想知果度封咩路
明明就係因為佔中

戇鳩

咁深水埗，太子，黃大仙，荃灣等等，成堆地區應該全民失業啦

咁元朗樓一定冇人買

沙咀？雞？

唔識行？

咁何不死左佢？

福建人李太

雞地仲賣緊400-600 萬
yoho town 仲有過千萬

占中阻住阿婆去生仔！

中國武漢肺炎搞撚到全世界好多公司倒閉

自尊心係自己俾自己
有難言之隱勿賴示威者

佢想做乜9
沙咀道居民全部失業+冇人請？
你老公廢咋懶地硬，正一廢老

人哋老公係大廚嚟㗎

賴人都咁廢

吹到咁大

你全家廢柴就咪賴啦

你搵份工喺香港仔
聽到沙咀道緊係唔請㗎

大廚（冇人請）

聽間李太因為佔中，搞到佢老公屎都冇得痾。